想同9.7機場手足道歉

小弟係七月受傷
半月板嚴重撕裂
近日嘅遊行集會都有出返黎參與
唯獨9.7機場一事

1）早知機場重防
2）未出發先收到朋友通知無車入
3）我怕再受傷，我跑唔到

不過我深信每位手足都承受住受傷同被捕嘅風險，以上嘅都只係籍口，我唔想各位手足灰心
-------------------------------------------------------
所以今日嘅集會同遊行
我會準時出席
9.8 見

you are not alone
我本身身體唔好
但和理非合法集會都出接近七八次